我想認真探討下一步行動

琴晚夢見自己想同大家傾偈：

我想大家開始再深入討論下一步行動令到林奠要回應我哋訴求，
我表達能力唔好，但想就住提出幾樣嘢希望有能之士可以深入討論下：

1. 佔據
(好： 癱瘓該處事務逼政府回應/對話；壞：佔據一個地點必須有固定人數長期佔領)

2. 加大不合作運動
（好：不論長期/短期都有效果，影響到政府有份參與嘅商舖/設施運作；壞：影響民生，民意）

3. 繼續遊行請願
（好：繼續取得國際關注+無限光環，比機會文宣工作；壞：體力消耗，長期未必維持到觸目嘅人數）

4. 加大文宣
（好：對抗藍營惡意抹黑+吸納中游人士；壞：文宣組都會攰，未必可以保持每一波嘅宣傳效果/力度）

5. 游擊式示威，可能係不合作運動嘅分支
（好：對方冇蟲捉，唔夠時間人力部署； 壞：參與人數不定，影響民生，民意）補充：例如喺非固定路線遊行繼續引起關注，同時令更多旅遊人士知道香港發生緊咩事，為部分人種下一顆爭取民主嘅種子，不過一定會影響到商舖運作，始終阻緊佢哋做生意。

6. 其他技術性方法
銀行存款（兌美金再抽走全部CASH，成個銀行系體系嘅現金儲備不足……其實我唔係好知個運作，想專業人士講多少少分析）

想喺度多謝尋晚幫手拉走義士嘅手足， 我哋要保持有勇有謀嘅每一位義士，咩行動都好，自己友一個都不能少，一個都唔可以蝕俾著佢！！！

自推

推

下一步行動：休養生息

推，仲有要召有能力嘅人去參選區議員，拎返個啲自動當選嘅議席

主力文宣先，定死線，再下一步

幫班和理非做下輿論先
尋晚冇佢地冇人會安全離開到

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了